{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017312",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "달럽"
    },
    "text": "広安洞に位置する小さな手作りデザート専門店「ダラブ」はレタリング(注文)ケーキ、スコーン、焼き菓子(マドレーヌ、フィナンシェなど)ミルクティーなど様々なデザートをご提供しております。 すべてのデザートは最上級の材料で丁寧に作られ、リーズナブルな価格で楽しめます。 また焼き菓子ギフトラッピング(引き出物)も可能です。 オーダーケーキは最低3日前に予約する必要があります。 営業時間は月曜日から日曜日まで12:00~19:00で、火曜日は休みです。 建物内の地下駐車が可能で、様々なメニューが用意されています。 お取り寄せのケーキとミニ(お弁当)ケーキは値段が変わり、焼き菓子は5種セットが10,000ウォン、8種セットは16,000ウォンです。 マドレーヌの種類はレモン(2200ウォン)、チョコ(2200ウォン)、ヨルナンシェの種類はバニラ(2400ウォン)、バジルトマト(2500ウォン)、ソルティキャラメル(2200ウォン)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダラブはどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "ダラブはレタリング(注文)ケーキ、スコーン、焼き菓子(マドレーヌ、フィナンシェなど)ミルクティーなど様々なデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダラブのデザートはどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "ダラブのデザートは最上級の材料で丁寧に作られています。"
        },
        {
            "question": "ダラブのデザートはリーズナブルな価格ですか？",
            "answer": "はい、ダラブのデザートはリーズナブルな価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ダラブでは焼き菓子のギフトラッピングもできますか？",
            "answer": "はい、ダラブでは焼き菓子のギフトラッピング(引き出物)も可能です。"
        },
        {
            "question": "オーダーケーキを予約するには何日前に予約する必要がありますか？",
            "answer": "オーダーケーキを予約するには最低3日前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダラブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダラブの営業時間は月曜日から日曜日まで12:00~19:00です。火曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ダラブには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ダラブには建物内の地下駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ダラブの焼き菓子のセット価格はいくらですか？",
            "answer": "ダラブの焼き菓子は5種セットが10,000ウォン、8種セットは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダラブのマドレーヌの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ダラブのマドレーヌの種類はレモン(2200ウォン)、チョコ(2200ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "ダラブのフィナンシェの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ダラブのフィナンシェの種類はバニラ(2400ウォン)、バジルトマト(2500ウォン)、ソルティキャラメル(2200ウォン)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 469
    }
}